話比你地聽唔推實彈依單嘢, 下次可能會有好多手足死

班狗經過今日知道原來開槍射個細路都會有人保, 下次就會係唔係都開實彈射鳩你地

拜託大家一齊煲大佢

Push

push

狗咁快就被起底
我覺得係狗自己放風
重點係跟本唔係嚟隻狗
係解放軍嚟開鎗
為左轉視線
特登放個香港狗上嚟
你睇香港狗一世訓練都冇嚟個意識
點會個手勢咁快

推

林鄭一定保
佢唔保 軍變都似
因為黑警一輸就被清算

就算唔軍變 就黑警放軟手腳唔做野
做野又比特首割
咁就林鄭輸

所以唔洗諗搞港共

直接輸出外國
等外國制裁香港

推呀

幫下中槍位手足，一定要告到佢甩褲！

唔係保啦,對家一定係重重有賞,好似光頭佬咁玩
到時個個爭住開槍
但同時係文宣核彈,可以令英美歐盟做返唔少嘢,總之唔好白白浪費義士流嘅血啦

CLS ga
"多名黑衣人持械襲擊一名落單警員，致其倒地並持續圍毆，另一名警員在解救過程中拔槍戒備並警告。根據十倍慢鏡所見，警員原來只是持槍警告，被黑衣人用鐵棍打中持槍的右手，才在外力作用下被動扣動扳機。"

一定要，由拔槍，向天開槍，向人開槍，黑警已經越黎越無底線，一定要煲大佢

D 留言仲仆街

推到全世界

人一藍 腦便殘